堵路現場私了持磚頭內地漢 三人今認罪 10月28日判刑

去年10月5日蒙面法正式生效，有市民在旺角聚集抗議，當晚現場有內地遊客及本地男子分別因 「影人相」及移走堵路雜物，被人誤以為是警員，遭毆打「私了」。警方事後拘控一對本地男女及一名埃及籍男子，三人今在區域法院認罪，還柙候判。其中年近六旬的清潔工被告稱當晚為保護青年示威者，帶備金屬棒到場，及後發現涉案內地遊客手執磚頭，他遂大叫：「你做乜拎磚頭？放低！」並且捧打對方，因而犯案。

手足

洗唔洗眾籌比佢

咁拎磚果條友

自衛=犯法
隻內地漢又唔洗告？

國際線有任 請每日推Post

新移民為所欲為

年近六旬的清潔工被告稱當晚為保護青年示威者

先唔理佢係咪警犬，唔係佢嘅野又要走去掂，嚟樣係低打架喎

冇啦啦影乜相，即條友挑釁在先，根據警察平時對記者所為，絕對有充分理由可以打佢喎

清潔工手足

48個月

手足

新移民 做咩都得

內地客拎磚掟人？

內地遊客手執磚頭就唔告暴動
呢個咪doj班法律狗